卡雲尼6月離隊，如果psg捧盃有無牌拎。

成隊psg淨係鍾意佢一個

唔會捧到啦 拜仁贏撚硬 無如果

條柒頭成日扮大佬喎 而家走左隊波好團結
自己唔撚歸隊有牌都唔俾佢啦

個個成日話PSG小圈子逼走佢
大佬7年老屎忽咁易忽人逼咩
呢2季卡9根本跌緊walt，今季護空門飛機數多過佢入波
自己同球會反面比人講到弱者咁

咁如果拜仁輸呢？

隊史第一射手都唔可以做大佬

琴日聽now tv 講 球會決定

佢on9仔黎 手足唔洗理佢